[網球] 澳洲網球公開賽 2018 (4) 🎾🏆🇦🇺

屌到完場

留名睇施力捧盃

有無直播LINK?

Cilic贏左9成

跟

老野可以投降

冇力了

all in 跟

俾d掙扎！

虐老

被人禁住屌

廢老回d 波

一開波就break 人
施力黎料

屌拿聲自爆

玩完

打乜撚

屌你廢撚到

玩撚完, 屌

費達拿無得輸

真係冇還擊力

已完

廢老自爆再自爆

叫啦叫啦

禁住屌

老野比施歷m

Roger 唔會令我地失望嘅

訓撚醒未

Cilic輸左場波
贏咗人品

cilic破唔到,洩氣了1

Federer21

Cross count backhand

俾啲火嚟

索晒氣

好險

留名等睇21GS

咁辛苦先保得住
百屌廢老

俾 d 火我

老野你比d力

d linesman真係好垃圾

大家有冇順既link可以share
我睇緊livewidget同cricfree都係睇下疾下

老野終於有火

心臟病發

要報社署喇 有虐老案呀

全部係老野fans

唉

batmanstream

屍力越打越有，廢都越打越廢

打落網幾多次

都係唔睇唔嘥 data 了

施力開波冇力未？

linesman又fail

Linesmen做乜9？

第幾次

成班都盲既

百屌 clag

集中呀！！

百屌

費老要集中呀

break

關愛game

上呀

唔該你生生性性

繼續百屌

費老集中啊

呢下握拳令我諗起上年破發果個握拳

靠人落網先贏 繼續屌

Come on

破到啦, 唔好好似上一局咁

第5盤係唔係都係7局贏？

最應該屌umpire 坐喺度食花生

火啊

繼續屌

長盤，6局贏，6-6就打到連贏兩局為止

返唔到屋企睇啊

明晒

比d火啦

廢老無晒ace

繼續屌老野

咪撚比人BREAK呀廢老

啲保發咁辛苦

屌大力啲

施力幾時冇氣呀

頂住

大力屌

真係禁爆平安鐘

頂住咪學上年爛兜比反CUP

13次grand slam 5盤先贏得4次

老嘢

廢老醒未

搵定平安鐘先

屌屌屌

老野

睇到心臟病發啦

Kumm jetze!!!

Commentator燈少陣得唔得 打到成pat屎咁仲讚

百屌老野，死老野

唔好比人咁輕鬆保發啦

又養生

屌你死老嘢

又黎 屌

破發太難，留力保發算啦

百屌老野

其實點解成日要換板?啲線好快會打鬆?

就快要call白車

最後都係fed贏
呢個世界係冇奇蹟

36歲都贏到先係奇蹟

冇辦法啦 God of tennis 嘛

出去食飯啦要 快手啦老野

咁咪好孩子囉

繼續屌唔好俾佢停

老野會唔會太勁?

第一盤屌得太少
淨到依家咁

勁條撚咩
靠人地打失

守多兩個發球局就得

係

老野每換波前一局換

連個網都針對施力

屌你費老

就黎喊咁

屍力choked

廢老屌你

廢老贏硬
施力又喊

最後一局 同我用盡奶力呀 廢老

冇lu

贏啦贏啦

Cilic好慘

終於終點在望, 屌大力D!!

Winner 完全無

老野serving for the championship

serving for the championship

差1個game

C力搞咁多野又係自爆

睇都短幾年命

完啦好嗎

求下你

仲有兩分

準備香檳啦大家。

Gogogo

終於唔洗再屌

最後一分!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差兩球

Championship point

食屎啦廢老！

Champion

贏了

廢老20GS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好感動

贏未

屌個鷹眼

死老野

google未 update 點

死好命

Hi 邊個位少到

廢老

20

有了

20冠

20了

20個

吊你，好喊撚左

廢老係咪買左外圍要打5盤

費老！！！

Fed 20

終於贏了 好感動

終於

即刻改左名

有師兄要改名了

恭喜哂

不過如果最後一set第一局俾人破發 廢老輸撚硬

20GS

由10年前比拿度搶左一哥位置，冇諗過費達拿今日可以攞到第20個gs

1st serve 36% 都贏到

感動

D first serve 跌watt 跌到……

roger

有冇手機link 係街想睇頒獎

一陣會唔會再講see u next year

21

咁快改名 20好夠了

咁又一年

上年今年最後一球都係鷹眼
梗係差咁少少

咁老都仲可以衛冕

20GS+302 weeks No.1 前無古人 後無來者？

原來老野應該又唔玩法網

10幾年喇由第1個GS
到而家都仲可以贏GS

養生

係囉 不過都好 等對手死得暝目

比拿度屌打就無謂

其實呢埸好多下係衰CILIC 自爆....
如果唔係個埸面唔係咁

今次真係好接近，上年就夾硬嚟

專注溫網算啦
法網出盡力都唔會win

太大想頭會得個桔

老野 好波

世界第一無限接近了

實力接近，係鬥穩定

而家有GS既唔會過到
就算有超新星橫空出世
年年拎晒都要等5年啦

終於男士都有人過二冠
其實最完美既結果係拿度一齊二十冠
咁就真係一時瑜亮

唔係韓國佬

自己知自己事啦

兩個都爆唔少

一年拎4個都難

刺激過玩過山車
已經唔識搵字黎形容費老既偉大成就

定係skip 哂clay season

無錯 cilic呢d咁搏既波 有就有 冇就out
如果佢第5set轉策略鬥磨 老野就會自爆多

韓佬唔出係講野喇

Goat🐐

又唔敢打法網
好彩之前拎過一次

幾簡短喎

咁拿度都16，健康的話法網拎多1，2年應該得，爭少少咋

恭喜費蛇

記得上年

佢真係好撚勁 好可惜

望就望djo 快d返嚟

希望祖高域同梅利繼續沉喇
咁拿度美網同澳網都可能拎到一兩個

法網不了，打hard court都唔夠氣仲要磨clay

老費鐵粉表示唔想 爛兜穩守歷史最偉大網球手第二位就可以了:

拿度有機既
過左Federer 同 Nadal 時代就真係唔知要等幾多年
有生之年唔知等唔等到

而家新一代都冇話邊個特別勁
施華利夫又超級唔穩定

舊年拿度就係個個打晒
汁都撈埋
睇下而家？

又要睇無頂蓋法網
可以Delay一日

冇睇，真係好勁？

官方fb有頒獎

Facebook 有live

費老換左對鞋

同感，goat 比人破佢紀錄都唔想咁快比人破到

死廢老 嚇死人咩

好懷念big 4 era, 如果冇djo 同murray, 拎多幾多gs 都冇咁經典

3哥

蘋果動話苦戰3小時

Agger

東方 話爆seed

GS真係講實力 運氣 更加講穩定力 爆一兩場唔夠贏 要穩定地勁先得

老野深明養生之道

老野全場最靚一球應該係half volley 果球

可以預見呢一代冇人做到壟斷球壇
要等00後新星

有時我會諗 無Djo無Muarry 廢老又未必有動力打到而家

等睇老野個speech多謝韓仔開路同關愛

爆 自爆個爆

佢又係大貪 咩都打 養下生 延長自己職業壽命好過喇
本身已經多傷

佢呢個年紀唔養生
可能晨早要退

可能佢諗。趁djo 傷左仲唔去到盡咩

而家班新一代隨時變到而家女子咁
根本個個都平庸，冇板斧都分分鐘執到一兩個GS

博盡換兩個GS+NO.1
冇話唔抵既

件衫好old school

上年靚好多

Cilic無星味

其實我想睇老野打法網 可惜老野始終屬於溫布頓 無理由放棄草地季唔打

上年件衫好型

下？呢件正啲，上年件chef le mon 噴墨咁

呢件冇咩特別 好hea咁

我地年代算好彩
有得睇費老呢個GOAT

如果拿度未好返哂，去執下雞又無妨

Nadal 就算啦，傷出就話人地賽和加地硬，人地費老都未出聲
球王真係球王，唔會好似怨婦咁

係咪open era最老GS冠軍？😂

Omg

舊年19都冇喊
今年20真係有意義

佢爭幾多分做第一

馬尿狂流

費SIR可否不要老

老野忍唔住要喊啦

笑左

吊，我喊到收唔到聲

費老可否不要老

無講下年見，會唔會

兩年前冇人敢想象有呢一日

喊左

155

好耐之前已經好想睇老費係法網搞掂拿度奪冠

唔好呀

講講吓喊埋

難d
全盛期已過

拎埋呢個20GS
正式可以講係歷史上最偉大網球手

真

可能係一生遺憾
起碼對好多費老FANS係

全盛期都唔會贏到拿度

好難講係遺憾，主場之利實力差太遠

頭幾年法網紀錄
連續幾年淨係輸俾拿度

喊係因為都知道自己好可能係最後一個AO

就算係廢老迷都會認同拿度係泥地神

爛兜係偉大 更可以稱為最偉大泥地網球手 但佢歷史地位永遠僅次於老費 唔會係GOAT

我就唔信佢上年覺得今年贏到

Nadal fans都要講句真係佩服Federer
一個人勁足十幾年，攞20GS

今年法網，拿度教做人

如果贏過
毫無疑問係歷史最偉大球手
而家雖然都係 但始終差D

上年兩個GS加埋都冇今年喊咁多

上年一路睇一路屌 心諗又要拎碟
點知

上年咁樣搏到個US Open賺突啦

費老而家著緊對鞋會唔會一出就賣斷市

粉紅

退休未呀死老野

好似真係無講 see you next year

個球童仆左下

小學捱到做嘢

仲拎緊

屌你老母， 20gs ，好感動，搞到我都喊

有一日老野打完決賽宣佈退休
一定會係網球史上最震撼既一日

應該打埋 2019 年，因為瑞士個賽簽到 2019

btw 呢個係open era 第二百個slam

廢老一人贏咗十分一

全盛都勁難 爛兜就算依家傷住打都屌打老費

有贏過
不過係master唔係法網啫

出街難carry 不過打波做運動黎講幾sharp幾靚

不敢想像

會唔會好似軒芝士咁，打完某個比賽，向個賽後記者會話退休

希望djo 快d好返，唔係對big4始終差少少咁

依家都已經係 有時格食格 天生剋星冇辦法

會唔會係因為知道最後一次打AO 唔捨得所以喊

咁唔夠震撼
上台拎完獎喊住宣佈先正

上年輕鬆奪冠 d對手廢到 順風順水

頭先mute左黎睇, 講講下佢喊我以為佢話唔打, 嚇撚死

韓迪卓娃好靚

網球史上最黑暗一日 對老費鐵粉黎講比08溫網輸俾爛兜更黑暗

沒有爛兜費老唔會咁完美

有d遺憾仲珍貴
老費各方面都會被認定爲最偉大
兜哥係泥地之王 老費既剋星 但成就始終都係第二

女子個邊細威一人獨霸天下

呢個年代真係好值得被珍惜

紅毛泥以外
好多時未打到決賽
已經輸咗 無得同廢老打

就算顛峰
唔覺打得贏03廢老

印象中6/7年前已經比人叫goat

細細個睇到大

呢個年代既網球水準真係好高
老費爛兜祖高三個都高森柏斯個堆一截

呢個話題十年前已經講緊
所以H2H唔會有得追

兜哥一無態就早out 唔會對到廢老

正解，h2h 數據唔可以反映哂
拿度泥地係屌打，但其他最多55波，唔好以係拿度真係全面完剋費達拿

少睇網球，拿度係泥地點解會戰鬥力有咁大加乘

好驚

底線守波撚全面進場
發球上網撚極速收皮

鏟泥機

慢速場

安心去食飯 今晚再睇相睇訪問

邊度有相睇？

球速慢 拿度底線守晒
加top spin 屈人反手失誤
特別係費老狂UE

食完飯返去重溫最尾果set

20 gs 好滾動

泥地個波彈高d，開波優勢少d，底線無限拉波就夠。
但其實廢老打泥地一d都唔廢，只不過小明係怪物

關愛座

一早已經係

20，已經不枉此生

有今生無來世

BBC Sports fb

費達拿，未來是你的

係murray收左老野奧運皮。。

廢老泥地ko過djo

主要係重上旋既優勢好大

佢 o 的線住抽好得，加上 top spin 彈向 o 的泥，次次都有小小變化，對手好難接。對手回果 o 的，又係 o 的泥幫球速減慢左。

好似全盛時期
開季幾十連勝

比利時兩個退得太快
唯一勁敵都冇埋

Djo雖然勁, 但係同泥地神比仲係差D

同埋泥地對腳既傷害無咁大,而且又可以用滑步,所以要係拿度身上拎分變左極難

同佢對拉
泥神既波又唔出波又唔落網
你想攻又比佢救得返，仲要靚落點
想上網又比佢passing shot
點打

想打又唔出界
打錯字

拎20個意義大好多
你見佢舊年冇喊反而今年喊就知

如果個網球場，一半係草，一半係泥， nadal vs roger 唔知邊個著數 o 的

打過啦

幾時，咁正。表演賽?

07年...不過老實講...我覺得好膠...

認同 老費偉大都要有宿敵襯托

兩個都偉大

但今代最偉大既球王一定係佢

小明兩大特點：
跑動追波能力驚人
能擊出轉數極高既topspin上旋球

重topspin能令個波到地後彈高一啲，並延長個波停留係場內嘅時間，延遲對手嘅回擊。再加上小明能瘋狂跑動追波。所以場地越慢，對呢類防守球員越有優勢

09年贏法網完成全滿貫已經有咁既聲音 同年拎溫網破紀錄15個GS迴響更大

係08溫網同09澳網激戰5盤都輸俾爛兜先有全面剋死老費既講法 唔計泥地 硬地55 草地費6爛4喇

有邊個會諗到係費老前幾年乜柒都拎唔到既時候
呢2年到而家為止會袋多3個GS

打法係為泥而生 跑動快 防守堅韌 少UE

補充，一個重上旋嘅波將近到達地面前會突然急速下墜，落地角度大增，故此亦增加反彈角度，所以點解topspin波會比普通情況下嘅波彈得高啲

上年到老野係爛兜既全面尅星

講真，費達拿同親拿度打，次次都覺得拿度個心理質素贏好多

16年溫網輸到仆街已經驚佢從此收皮

霉利真心同big3 差一班 個個GS雙位數佢得3個？GS final勝率一半都冇

年前見佢打到死下死下以為佢唔會再攞gs
點估到其他幾個主要對手同時跌watt，所以好多時成就都需要好多際遇、運氣

由早幾年係咁輸到依家20gs
一路走來不易
佢其實12年溫網已經可以退休
佢真係好熱愛網球

無13-16既 0GS
絕對無費老而家既偉大

如果唔係有個世界第一
其實同華寧加咁上下咋

我諗佢當時就算想退，應該大把人挽留勸佢繼續。佢退役對全個網球壇嘅市場價值會好大衝擊，梗係勸佢有咁耐留咁耐

改名

wwk 癲起上嚟勁過佢添啦，又好睇 梅係勁在穩定，幫big3 開路然後做私家雞

上年睇得咁爽係因為13-16乜柒都冇, 終於出一口氣, 今年真係感慨佢仲有戰鬥力

暴力反手

老費既偉大已經超越網球界既層面 係運動界入面既典範 37歲高齡拎GS

認同 打法一定係華哥好睇 但穩定點都係霏利既 所以兩個對戰霉係贏多

霉要有coach lendl先有得加持

華寧加 無聽過呢個名

唔知無一半 得2成半

只要贏dubai就可以上返第1

拿度唔打墨西哥就得

梅爵成四十幾個title 點同wwk 比？
比上不足比下有餘就係講佢

所以有生之年見証到真係好幸福

big3>sir>wwk>jmdp, cilic>dimi kei raonic

big3=fed>nad>djo

撰文/子默
一年前站在羅德拉沃球場打決賽的費德勒又回來了，與他一起回來的，還有第20座大滿貫。毫無疑問，本已是世界上最偉大球員的瑞士人，又為自己增添了一座別人更無法追趕的籌碼，又為自己的傳奇增添了一抹亮色。
別看西里奇只有2014年美網一座冠軍，論成就遠不及費德勒。但看比賽，這位克羅地亞的小巨人給費德勒製造的麻煩並不少，甚至在將比賽拖進決勝盤後，多少人涅著一把汗。費德勒這幾年，五盤被翻盤的記憶不在少數。好在，一切都是虛驚一場。當決勝盤費德勒以4比1領先時，大勢已去。

這一仗後，給費德勒添寫的傳奇和紀錄又多了很多。歲月不曾饒過誰，可歲月偏偏真的是不僅僅饒過了費德勒，更是對他偏心不已。

想想2017年之前的那四年，那是怎樣的煎熬和無望。一次次的鎩羽，一次次的被爆冷，站在球場上的費德勒跟巔峰時判若兩人，打球時的眼神黯然無光，因為一次次地被幹掉，讓不可一世，驕傲慣了的獅子座男人都低下了頭。

17座大滿貫到18座大滿貫，費德勒用了四年半的時間，可從18冠到20冠，費德勒僅僅用了一年的時光。如此效率，實在讓人感嘆，他究竟是吃了怎樣的靈丹妙藥才讓他能如此不可思議地經歷著自己的傳奇。
想想距離遙遠的2003年，在溫布爾登拿到第一座大滿貫時，已經過去了整整15年的時光。還記得15年前自己的模樣麼？淡忘的記憶恐怕讓一切都都模糊，卻也無法模糊茵茵綠草下那張還青春的臉。
因為費德勒陪伴了太多人的青春，所以才讓他收穫了億萬球迷無比忠誠的愛。在風光得意時，與之同慶，在低谷失落時，一起走過。哪怕他的17會定格，那就讓他多呆在球場上幾時就好。好在，堅持的回報超級誘人，費德勒帶給球迷的驚喜，除了20座大滿貫之外，還有那一直記在心裡的掛念。

費德勒也熬廢了太多人的青春，這期間能奪取大滿貫的人，除了四巨頭之外，仍是寥寥。可再看看如今的四巨頭，除了費德勒一人春風得意之外，誰不都是拖著老胳膊老腿，解決著一堆煩心事兒。唯獨費德勒仍在笑春風。四巨頭的時代，彷彿又變成了他一個人的寡頭天下。多少90後眼睜睜地已靠近30，多少95後被他也打得沒了神采。可唯獨他能如此久遠得美好下去。小鮮肉不再嫩了，可老戲骨依舊傲嬌。

在2003年起，就看費德勒打球的很多人如今早已不再如當初，告別青春的他們只能用邊角餘料時間來看費德勒，來看男子網球。歲月的痕跡寫在他們臉上，也刻在心裡。即使不再青春，可還有費德勒，來提醒他們青春的回憶是那麼美好，來提醒他們愛著這樣一位傳奇是多麼值得。這麼多年過去了，費德勒依舊在，依舊傲嬌，依舊愛哭鼻子，依舊能站在最矚目的地方捧起大滿貫。這是多麼神奇的力量。

歲月依舊會朝前走，費德勒有一天終究會老去，會轉身離開。但這一切已不再重要，因為正在經歷的一切，才是最深刻和最寶貴的。即使有一天，你也老去，可記憶中總有與費德勒有關的那些閃亮的日子在提醒你，青春，你也曾來過。

只有費達拿不讓時間贏得那麼完美，能與時間互有勝負

計成就係嘅，計top fit 我覺得3個不相伯仲

agree, 如果只計top fit三位可以話接近
而計穩定性（撇除傷患期）我覺得祖最癲

Wiki叫網壇四巨頭
心諗梅利邊忽可以同另外三個相提並論

好記得上年AO佢輸俾大Zverev, 下一圈fed輕鬆搞掂, 高下立見

澳網狂輸比迪祖

又唔可以咁比既

祖係穩定 全面 堅韌
兜係防守 力量 意志
費係主攻 技術 優雅

老廢可否不要老
等緊你第21個GS

咁講喇 big3華山論劍 霉咪裘千仞囉

狂想：溫網十冠 拎多次美網
埋單23個喇

做人現實d好
老廢自己都知唔係Cilic係咁自爆都沒必攞到
始終36歲 打一場少一場
不過都希望老廢攞盡佢

Joker唯一h2h對兜同廢老
都係五五波既人

霉利對djo 兜得3成幾勝率
係打廢老有d心得 都係唔夠5成

瘋狂DF就唔慌唔優雅

djo贏果場係08AO semi
要到14 15年佢大熟大勇3場GS決賽先贏到老費

老費GS final只係輸過俾3個人 爛兜 老祖 大師兄
其他人要係GS final贏到老費真心難

Djo 打法點解咁適合打硬地 特別係ao

djo既打法其實係咩地都適合 太全面 攻守兼備
草地贏過費 仲要係WO連續兩年final
泥地贏過爛兜仲要連贏幾次 係FO贏過一次
但硬地最強

2014 大好機會hi網 如果贏到對廢拿 9成9捧盃
2015贏rafa輸比wwk
2016無rafa finally贏到

我覺得老祖就係磨得黎唔似小明果隻大大力抽, 係聰明既防守同court coverage大, 加上佢反手同接發真係好勁, hard
court又愈黎愈慢, 其實冇乜埸難到佢。

只不過佢泥地少左小明果拍上旋反擊

Djo最大問題係無乜星味, Ferdal退左之後, 巴打你覺得邊位星味最大??

佢都無乜星味

係Fedal 太勁啫

無星味
咁邊個有星味
nick?

再贏溫網好嗎?

咁都無星味

細佬

最鐘意Djo贏波四面場渣波

Berdych其實最慘
All time earnings top 10
但冇代表作

穩定男
廢拿咪仲慘

2013

最有星味係打爛哂d拍個陣

Djo都有星味 只係fedal呢兩個歷史巨人太屈
但如果佢仲有多一兩年prime time成就超越拿度都唔係無可能

北京時間8月13日消息，在今年年初的澳網，費德勒捧起了個人第16座大滿貫冠軍獎杯。然而在接下去的法網和溫網，他均在1/4決賽被淘汰出局，排名也因此下滑到世界第三。儘管外界普遍質疑費德勒已經開始走下坡路，但瑞士球王本人對自己依舊充滿信心，認為在退役前可以至少收穫20個大滿貫頭銜。

劇本

至少

迪米打法同老野最似 又幾靚仔 都有d星味
上年贏到第一個1000同WTF 如果贏到第一個GS 星味係big3+1之後都算佢同華哥
btw 睇好舒寶

佢次次都要打三下塊拍先爛
細威都唔使咁多下

神算子

第16 座 GS 好似係2010 AU ??

果時以為仲有得贏落去 自已走完下坡再等nadal djo走下坡

Fed:6+1+8+5
Nad:1+10+2+3
Djo:6+1+3+2

寄予厚望寄左咁多年都係要等上面退落黎先有小小成續，但又唔夠穩定

係

如果想見證埋back to back Sunshine Double就好啦

自己J下算

果兩年睇到想喊 見佢係其他場都係屌打爛兜 以為有機 點知都係贏唔到 不過點都要有d遺憾嘅

dimi 幾有星味都冇用
太遲起步，造唔到星
要造星都係睇細佬同埋新加拿大球王能唔能夠早D攞gs

夾硬講Big4成就既話

費老 最偉大
兜哥 泥地王
扮野 連續4個大滿貫
梅毒 2屆奧運

奧運就算9數啦

究境邊個可以career gs二週目先
上年小明AO差半步
老野老祖睇下邊個再贏FO先

4年1奧運
8年2奧運
=8x4=32GS

其實費對兜嘅h2h開頭咁柒係因頭幾次對壘都係泥，而其他場嗰時兜又未去到同費打已經收皮，所以咪好似兜h2h屈佢咁囉，之後兜進化到其他地都識打已經冇咁一面倒，但全盛兜啲速度同上旋痴撚線，平均高其他球手1000rpm，得sock同佢轉數差不多

老嘢唔會打FO啦，又長又臭，人老骨頭脆頂唔順

睇番頒獎d片 老野喊到

真係好想見到廢老拎埋塊奧運金牌先退役
咁佢成個網球生涯就無憾了

奧運果陣都38 39

佢好似有攞過雙打? 不過始終係差d

難啲

得老祖未贏過奧金
得塊銅
次次奧運都沉緊
2011咁勁
2012 連輸法網美網決賽 輸比梅清攞第4
2016攞完法網就沉

澳網真係越搞越好

場地新 科技與時並進 d影片清過其他好多

法網越做越霉

無霉
stagnated
所以澳網獎金係咁加
法網無加過 澳網一半都無
rafa慘

但ao個apps鳩

老祖如果好番有態 FO都有機 佢泥地唔驚爛兜
爛兜都難 AO對佢黎講唔係福地 而且硬地佢唔係最擅長 愈年愈難打
老費就冇架喇 呢一世都未必再打FO 就算打都係俾人屌打

btw 老費係咪open era AO, WO, USO 都係拎最多次數ge 球手.

好似係
AO同Djo Emerson並列最多
WO 8個 力壓Sampas
USO 5個 好似都多過其他人
有錯請指正

........

Rafa’s pts to defend before FO:2000+90+600+1000+180+1000+500+300

Roger: 1000+1000+45

AO 同祖平頭
USO 同sampras, connors 平頭

森柏斯都5uso

拎多個美網就無憾喇

老野只要打下泥地賽就好大機會上第一
當然最好就爛兜唔玩墨西哥500 老野自動上

如果大師兄冇病冇痛真係穩入頭5/6

可能成就高過sir

佢21歲就攞gs
murray25歲

見你喊，比個冠軍你渣吓

LM

[網球🎾 ] ATP WTA 賽事討論區 XV

唉 大清而家正反都威力大減 下下就住就住

cilic差法網就儲齊4大杯碟

正手ok既

其實大師兄一出道已覺得佢好有天份...

有冇人話比我聽，點解大家都big forehand，干沙利斯，blake果堆都冇佢手腕咁脆呢？

骨頭唔夠硬掛

可能關揸拍手法事

見證老野拎第二十大滿貫真係開心到訓唔著

雖然傷多過打
但係title數已經多過好多球手

Cilic 輸都咁開心

大清有廿個title
現役球員排第六
第五係廢拿

痴線佬

應該果時都壓力好大
set 4先俾人反cup完

關咩事
佢叫裁判提佢幾時會換波
打到第5 set 廢老自己數唔到

失望當然有但至少今次除咗第一盤都算發揮水準, 冇上年wimbledon咁, 加上入決賽都至少達到甚至超出佢目標, 升上第三又有2百萬美金落袋, 都收穫豐富

睇完決賽開始對cilic 有d好感 以前完全唔鍾意佢

Btw有無人試過即日排溫網飛係排到

心郁郁諗住排

因為online都唔會抽到我架啦

老野 goat

jim courier interview 老嘢

老實講,今日5盤係老野自己問題,佢final左右移動同正反手係成個賽事最好一場,只不過成日差一口氣,搞到第二,第四盤贏番轉頭
尤其係第四盤,完全係
正常黎講係3-4盤就可以贏到

想睇番FINAL, 有LINK可以睇到

同求

遲啲YouTube應該有，2017 AO/Wimbledon都有

唔係以第3人稱自屌咩？pep talk 喎，同埋應該係提自己唔好俾上年拿度反cup 發生喺自己身上

Interview講左係同chair umpire講

睇now 聽中文旁述
一路覺得佢講得唔好
但好認同佢話第5 set 個第一個game 第二個break point cilic 接老費第二發抽落網係送廢老一份大禮

如果個球贏到
成個局勢可能唔同左

我係度諗有冇可能拎多10個GS去到30個GS呢？

30個
當你7x4=28
都要連續7年半威威
但好多都無7年就收皮

算啦我都係鳩up下姐

佢由GS15 到 GS20 都搞左好耐
舊年同今年AO 都佔左3個

有幾年真係以為佢會退

我都想知 真係好想親眼睇廢老打場波 但網上如果我冇睇錯，買一人飛或者單位人數要聯絡佢地？

年終賽應該易d

凌晨去排定 朝早先去好大機會冇centre court飛

老野重上第一機會大唔大

大
拿度有傷

話時話 唔知爛兜有冇恭喜老費呢

Whatsap都會掛

老野補鑊話下年會defend

再幫你關roof

費老

成日要人關愛

關愛天氣

年終賽到底買SF afternoon/night session好
想睇老野

First day 唔好？

first day second day 都有 afternoon /night
1/4 機會

afternoon 關愛老野比佢抖

同埋閒日可能要返學

禾絲妮雅琪終於有GS

老野依家有96個
如果今年正正常常有機係Wimbledon 拎第100個champ

研究下先

係就好
依家最想佢上番世界第一 破最多勝仗紀錄同破最多冠軍紀錄

All time Prize money 原來djo同FED咁接近

Career Prize money Ending
1. Switzerland Roger Federer $115,050,482 2018
2. Serbia Novak Djokovic $109,995,291 2018
3. Spain Rafael Nadal $94,936,755 2018
4. United Kingdom Andy Murray $60,807,644 2017
5. United States Pete Sampras $43,280,489 2002
6. United States Andre Agassi $31,152,975 2006
7. Switzerland Stan Wawrinka $30,893,152 2018
8. Spain David Ferrer $30,869,548 2018
9. Czechoslovakia Tomáš Berdych $28,580,661 2018
10. Germany Boris Becker $25,080,956 1999

近年獎金加得好勁

老嘢十幾年前贏AO獎金一球都冇, 今年四球

尋晚睇左陣wta聖彼得堡
膠味極濃郁
搵班俄妹露波跳舞扭下扭下
最後仲整個頒獎典禮俾禾琪慶祝佢世一

個巨拍

Nick Kyrgios